求一個禮拜散工，頂更，乜都得

有無巴絲有介紹，比小弟黎緊一個禮拜做散工，揾個快錢 做緊個part time cut 尻我更，黎緊都唔知同女朋友去唔去到旅行.....

幫幫小弟，留個tg
利伸: 乜工種都做過咁濟

幫我。。。含。。。。

幾錢？

紮鐵做唔做？

做，巴打留個tg？

真係等錢洗....比仆街大集團洽

有無巴絲

推

幫幫小弟

不如present -介紹下你自己有咩投能好過（記住，挨得，肯做肯學肯俾人鬧唔算）

推到有

侍應
畫圖autocad sketchup 3d max photoshop premiere , 讀建築, 有portfolio
駁cctv
鐘意小朋友可以organise 下遊戲個啲
好有興趣做地盤

有工開tg我

教結他

借啦屌

之後咪又係要還要自己賺到錢唔想比家人睇死

唔係呢個禮拜先cut你更咩

之後其實都難講，比人玩

真係乜都肯做

支持 幫你推下

幫推